［想減十公斤］做運動先會瘦到？

平日放工好攰 星期六日最多都係一日有動力做下 想減十公斤 定係真係比錢出去做gym跟plan效果好啲

一星期做一日gym 就想減肥

3分運動7分飲食

一日既話 我建議你放棄

本身幾高幾重
飲食點樣

平時行多兩級樓梯啦
運動可以好簡單

唔做運動你想點減?

你唔係好似d c9咁信買部機訓住黎震個肚睇劇就減到呀?

算鳩數啦死肥閪
你一個月前就話想跑步減肥

結果得個講字

跟營養師。

有排食勁少野日日訓真係瘦左好多
但啲肉唔實 最後做下work out好好多 firm啲

184高 100kg up 點搞好

試下戒甜啦

做得一日就唔好諗
做得兩日都唔好諗
做到三日就可以

少食甜野,check 過我比正常人少3,400新陳代謝

你去運動左先講
唔做永遠冇效果

完全唔做運動想減10kg
除非你食好清好清好忍得口 如果唔係包你減到下世都未減到 最好都盡量做多d輔助下啦

有無試過intermittent fasting ?
我試過覺得唔錯

不過始終運動係最重要

10分飲食, 運動額外俾1分, 好盡

其實係有邪道既
但係唔係好想教樓主依d少少決心都唔落既懶蟲

有做開運動 你每日食啲咩都唔會影響到你啲咩

運動減肥即係咩？即係明明坐飛機一粒鐘, 你都要坐鳩鐵幾粒鐘先到
直接控制飲食就得, 減肥做運動根本多鳩餘

on9

減肥都係計數

你跑步最多咪消一千幾百，食隻炸脾都係返到啦

減碳水化合物，烚魚肉菜，消耗大過吸收就係減肥

當然做埋運動更好